見到啲靚女就好唔開心

點解可以靚成咁
見到佢哋就覺得好不安 覺得男朋友都好想溝到佢哋
好撚想整容

又靚身材又好 天啊!!!!!!!! 點解呢啲妖孽要存在

童年時狂屌西,就中山大笨象

你確定佢地係妖孽?

屌啊!!!! 俾錢我整!!!!!!!

天啊 唔公平!!!!!!!

ac no.?

你講多次!!!!

你確定你地唔係(妖孽) ?

妖女囉 幾多歲啊仲捉字suck!!!!

20,咁快就嬲，嬲豬唔好玩ga

咁就叫嬲???!?!

一陣去豐胸整容

救得番咩

我去日本整🤝

咁都引到娘娘入嚟 真係麻鳩煩🤦🏻

幫你搓

波平如鏡

韓國唔好？

有錢就得架啦

泡菜g

太假 日本自然 經已做晒research

我都鍾意睇啲靚女/大波妹ig 不過睇完就算 都無諗要整到佢哋咁 一嚟無錢 二嚟怕痛/怕副作用 又聽太多男仔朋友講唔鍾意搵呢啲做女友 話一齊會好攰

放鬆啲啦絲打 行出街大把都唔靚

我一出街就變咗最唔靚嗰個!!!!!!

比老母打到毀容再屈佢錢拎去整

其實你唔出街都係最唔靚嗰個🤔🤗

收鳩皮啦最撚憎男人 咪撚再出聲啊你

唔出街無對比點會最啊🙄

假㗎!!!!!!! 有邊個唔鍾意靚嘢

梳牙，搞到你唔開心

靚女特別多著數 啲厹好似蜜蜂咁"嬲"住

report分身

唔係個個都係咁ga

女人黎講，外表嘅野keep得幾耐？十年八年後咪師奶一名

艾mean口裡說不

比條生路佢

痴線

有無諗過你先係妖孽

臭雞

咁咪會令條仔無安全感
諗下點增值自己，cool 住條仔好過啦